[一念無明][劇透]一句講哂 樂仔其實有冇病

#good2# 有
無

跟本個個都痴線
老母 老豆 條女 醫生 教會等
我地睇個個都知 佢地有咩問題

傷害到自己 傷害到人
果d先叫心理病?

When people run in circles
It's a very, very mad world, mad world